1. Ecommerce.rar é o mesmo Ecommerce.war (Pode escolher qual importar System File ou .WAR)
1.2 Se optar pelo Ecommerce.war aparentemente é necessário configurar o BuildPath para usar o JUnit
1.3 Para ver a geração do data.json basta acessar http://localhost:8080/Ecommerce/resourceCart
1.4 Para ver o resultado basta acessar http://localhost:8080/Ecommerce/resourceCartResponse

2. Como a solicitação do projeto veio durante a semana, não pude me dedicar mais tempo pois estou de aviso da empresa atual em que trabalho e ao mesmo tempo resolvendo os problemas demissionais.
2.1 Ainda assim adicionei a regra Nivel 2 hard code que refletiu na geração esperada do Json.